《WongheTV Talking HE》 軍器廠街有條屍｜

#wongheTV #bathingHE #talkingHE

《WongheTV Talking HE》
軍器廠街有條屍｜
07-02-2021

隨喜遇見
153K subscribers

一條死屍攤响全港最高度設防嘅軍器廠街一晚，無人發現，咁靜局嘅場所，至啱傾訴婚外情話、包裝分銷、夜觀天象⋯⋯死因只有法醫先有能力去查，要查嘅話，應該係查⋯⋯

請即加入www.wonghe.tv收睇

外事部(月費100)
公關部(月費300)
參與每週台長親自主持的視像例會《Bathing HE》
討論真juicy topics！

新聞部(月費30）
一覽《王式觀點》

公關部讀取絕不外泄的《王式秘密》！

#wongheTV
#bathingHE
#talkingHE
#eatingHE
#喜出望外
#警棍
#驚方訊息
#驚訊
#四點鐘王sir
#廟牽人
#走後吐真言
Up next